[ViuTV] 4.29 節目巡禮

早知你開，我就唔開啦

挑戰大台收視佔有率？

冇可能

晚吹搵臭雞姐做，連登仔越反越紅

睇唔到你個 post 添

正

租左九展，講到自己個新廠好似好大咁

可宜 潘紹聰 歐錦棠

咩一廠 一 二 三
仲以為好大
一Pan 入去

咁一定大過以前

你應該話起碼唔駛再租邵氏影城搞大SHOW

2 廠外

二來啦

咪又係講友台是非，咁有乜分別

應該係灣仔 Electrolux 陳列室

好似幾好睇

陳曉東搞咩，個樣搞到成個余迪偉咁

個友枱正喎 洪金寶都有
影圈 無綫 亞視 都講下 正

有分別

打 Botox 啩

問陶大宇個動作

有得走 快啲走

期待

有無咩外購劇講下

原來杜蕾詩馬拉有廠

直播

緊係唔係啦

港劇

想睇個友枱Vip

正wo 星期六睇戲

是非當人情 唔係咁想睇

西維爾?

Theatre 96 啲片都好......經典 (舊) 下喎

好過冇野睇

全靠晚吹我晚晚轉去99睇

96 d戲都幾經典

星期日留晒手唔講

冇睇到 係咪逢星期六會有

如果有舊片復修版會好d

下周閒日 line-up

星期日
星期六播港產

星期六99
星期日96

唔知新line-up會唔會令我屋企去返日日電視撈飯嘅日子，唔洗再嗰個對住手機

99好過tvbbb 啦 至少有免費直播睇

其實呢幾個星期已經開始
99: 金像好戲勢 (周六 8:30p)
96: Theatre 96 (周日 9:00p)

希望啲劇得
唔好再眼高手低

佢啲剪接可唔可以唔好咁快咁亂

mirror

無呢個po都唔知有呢個節目

珍 好似好急

mirror唱live真係…………

所以我都要MUTE 一陣D聲

LOOK AT ME LOOK AT ME

我期待值都幾高，反而怕d劇有深度然後阿媽會覺得睇唔明

唱咗n咁多次都可以唔啱beat

好正

嘩..屌你老味難聽到

好難頂係咁甩beat

難聽到呀。屌你

最伏一定係REBOOT

乜野姜猴真係好柒

一人唱得一句都唱成咁

已經係皇牌

不如解散算了

2廠係係邊？

Error 好似正啲
起碼有得搞笑

講到好刻薄咁

馬車參加到?

12個人得10個有飯食，講到好似好寒酸

呢件馬妹正呀

周國賢

林明禎

周國腎

晚吹咁夜

藍血人味重

係咪陳秀文？

呢套《教束》有睇頭喎

係囉

好似幾正

miko wong

陳秀雯

生抽

沈震軒去ViuTV

理想國
又玩低成本科幻劇？

自編自導自演

我都想睇呢套

盧海鵬演廢老

廢老好似幾正

我都希望
睇牌面好似唔錯

每晚一小時 復興追劇情懷
希望你得啦 我每晚都有追開晚吹

仇老爺爺條trailer明明上年就已經播過

啲剪接好亂 無啦啦去咗廣告都唔知

係咪播哂就無

D星仲係未夠TVB打

但有周國賢

幾點？

原來係束字，以為咩教末

應該係2-3個鐘 點知縮到一個鐘成件事我覺得太急

個名已經正

1130

呢套應該唔錯
《教束》應該幾爆，有話題性

佢果套講乜
無留心

其實呢個排陣係捱唔到年底。
起碼嘆息橋同機動部隊都冇納入去

2330

好似係viutv版black mirror

sor撳錯負評我都以為係教末

快到得幾秒真係唔知講乜

太急啦

我根本睇唔到咩字

快到好多 Cap 唔到

唔睇好d劇

13個短篇，不過呢套係1小時劇集。
啱啱果堆得佢同好人好姐係1小時。
基本上係上年年尾前落實拍o既劇都係半小時。

我仲諗 教末？
屌 原來束字

教畜會唔會睇到投訴

好人好姐見到都唔想睇

始終都係晚吹系列好睇d

婚內情？？

但呢套係陸天華監制咪睇一睇lo (即係來生不做香港人同夜班監制)

個詭探我唔夠膽睇

仇老爺爺

想知套仇老爺爺幾時出

無曬D日本節目

婚內情講3次

阿談好靚

伍健雄啲野預會中伏

仲有恐佈醫學

無咁多節目，唔好播咁長啦

廖big兒

點解佢同一個節目要巡禮幾次

得一套

可能係得登寫成咁
又玩 "畜" 諧音，又表達係教育界末路

個老婆
自己媾仔就得

有可能係好事
即刻收視過 CCTVB

因為唔夠節目講
講足3次

林二汶隔離乜水條女？

雯女阿談

隔離條女乜水
自膠

又無計，點都係弱勢
唔成日煲住邊有 noise

其實 慢慢播好撚過啦 一味剪到得10秒 未睇切就飛哂

走音

談善言
之前拍過 Viu 另一套科幻劇「假如愛有限期」

太少 陣容ok ge

主打婚內情？

點5步條女

訪問有d尷尬係咪錯覺

雖然澤楷無限金錢
都唔會盲目買卡士嘅

陳錦鴻係咁

頭先剪得太短，而家用哂啲時間講廢話

個個廣告時段都有廣告
一定係主力啦
希望真係好睇

佢唔擺嘆息橋同機動部隊出嚟先怪。

陳錦鴻

最好搞到教怯出埋聲明譴責,咁就very good

屌你
寧願講廢話 都唔播長d預告

因為係南方舞廳 所以先咁多廣告

唔講嘢ok, 一講嘢就變老土中坑

另一角度，而家啲人 attention span 短
太長無人睇 (YouTube 化)

出左街無睇
比較擔心仲有咩外購野

估佢機動部隊打飛虎2？

教協未必
教聯就

咁都係即係主力啦

婚內情主題曲咁難得係黃耀明同關淑怡合唱，viutv搞到個宣傳鬼咁趕。

佢剪到咁碎，點睇
睇到頭暈

飛虎3

老母睇到viu d劇有秋官表示想睇

想睇多啲脫毒嗰種綜藝

南方舞廳唔好再亂加同性戀情節入去

咁應該都冇o既，鄧萃雯講過未開拍前收齊劇本

慳啲啦honey
交換老母都好睇

反而衝三小有新一輯拍緊

廖啓智好恐怖

一陣重有波睇

唔知點解一聽到秋官講野就想笑

有阿播狼隊

陶大乳

本身想睇 見到江若琳就

？

DLLM專登串鳩人

CCTVB

睇完預告feel到同VR驅魔人差唔多質素

大台拍劇出晒名有開工冇收工，已經唔係邊拍邊播，都可以0600拍到2400都未收工。

秋官，喺 ViuTV 拍劇同喺 CCTVB 拍有乜分別呀？

個角色唔係iron man咩

呢套好似幾正
題材幾好
而且好想睇秋官

第一日09-26
之後開第二組08

咁呢套啲製作費多D O既，VIUTV劇以前係少錢到連請正常小小O既臨記都冇，睇到人勁尷尬。

幾個中佬吹得就吹

鄧萃雯幾正喎

CCTVB: 我工廠式生產，當台前幕後都係機器
唔 Run 盡 24 小時邊有成本效益

每年4月都宣傳新排陣
之後去到年尾就亂晒龍
然後下年又再改

因為點搞都係衰

其實都係，呢個排陣已經係開台3年最進取o既排陣，完全同時段大台節目類型重疊。

開台三年啫
摸索係正常
兼且要同 CCTVB 鬥劇要有貨先得